# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-01 18:01+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:37+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Show toolbar"
msgstr "顯示工具列"

msgid "Remove SL"
msgstr "刪除SL"

msgid "Remove TP"
msgstr "刪除TP"

msgid "Working orders"
msgstr "有效訂單"

msgid "Identify the category of the order: MIS – for trading in intraday, NRML – for trading for overnight position"
msgstr "確定訂單類別:MIS = 用於日內交易,NRML = 用於隔夜頭寸交易"

msgid "Disclosed quantity"
msgstr "披露數量"

msgid "Trailing SL"
msgstr "追蹤停損"

msgid "Exchange Order ID"
msgstr "交易所訂單編號"

msgid "At Market"
msgstr "在市場上"

msgid "Is Triggered"
msgstr "已觸發"

msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

msgid "Margin"
msgstr "保證金"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Quick SL/TP"
msgstr "快速停損停利"

msgid "Change to Market"
msgstr "承諾訂單價"

msgid "Change to Market all"
msgstr "更改為市場全部"

msgid "Cancel all by selected symbol"
msgstr "依所選商品取消"

msgid "Cancel all for selected account"
msgstr "依所選帳戶取消"

msgid "Cancel all"
msgstr "全部取消"

msgid "Cancel order"
msgstr "取消訂單"

msgid "Link OCO"
msgstr "連結 Oco"

msgid "Cancel selected orders"
msgstr "取消所選訂單"

msgid "Cancel all orders"
msgstr "取消全部訂單"

msgid "Modify order"
msgstr "修改訂單"

msgid "Change to market"
msgstr "轉向市場"

msgid "Cancel buy"
msgstr "取消買單"

msgid "Cancel buy orders"
msgstr "取消買單"

msgid "Cancel sell"
msgstr "取消賣單"

msgid "Cancel sell orders"
msgstr "取消賣出單"

msgid "Cancel Limits"
msgstr "取消限價"

msgid "Cancel Limit orders"
msgstr "取消限價單"

msgid "Cancel Stops"
msgstr "取消停損"

msgid "Cancel Stop orders"
msgstr "取消停損單"

msgid "Cancel Days"
msgstr "取消日訂單"

msgid "Cancel Day orders"
msgstr "取消當日訂單"

msgid "Cancel GTCs"
msgstr "取消 GTC 單"

msgid "Cancel GTC orders"
msgstr "取消 GTC 訂單"

msgid "Cancel selected"
msgstr "取消所選"

msgid "Cancel all orders by selected (symbol + account)"
msgstr "依 (產品+ 帳戶) 取消全部訂單"

msgid "Modify selected order"
msgstr "修改選定的訂單"

msgid "Modify selected orders type to Market"
msgstr "將所選訂單類型修改為市場"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Account name"
msgstr "帳戶名稱"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol name"
msgstr "商品名稱"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符號的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "產品類型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符號的資產類別"

msgid "Expiration date"
msgstr "過期"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "衍生符號的到期日期"

msgid "Strike price"
msgstr "行使價格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期權的行使價"

msgid "Side"
msgstr "方向"

msgid "The direction of the order"
msgstr "訂單的方向"

msgid "Order type"
msgstr "訂單類型"

msgid "The type of the order"
msgstr "訂單的類型"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Order’s quantity"
msgstr "訂單的數量"

msgid "Qty. filled"
msgstr "成交量"

msgid "Filled quantity of the order"
msgstr "訂單的填充數量"

msgid "Qty. remaining"
msgstr "餘量"

msgid "Remaining quantity of the order"
msgstr "訂單的剩餘數量"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Order’s price"
msgstr "訂單的價格"

msgid "Trigger price"
msgstr "觸發價格"

msgid "Trigger price of the order, applicable for stop, stop-limit... orders"
msgstr "觸發定單的價格，適用於止損，止損限價...定單"

msgid "TIF"
msgstr "時效"

msgid "Time in force of the order"
msgstr "訂單有效的時間"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "The status of the order"
msgstr "訂單的狀態"

msgid "Original status"
msgstr "原始狀態"

msgid "Original order status from vendor"
msgstr "供應商的原始訂單狀態"

msgid "Current price"
msgstr "市價"

msgid "Current price of the symbol."
msgstr "符號的當前價格。"

msgid "Stop loss"
msgstr "止損"

msgid "Stop loss value"
msgstr "止損價值"

msgid "Take profit"
msgstr "從中受益"

msgid "Take profit value"
msgstr "獲取利潤價值"

msgid "Date/Time"
msgstr "日期/時間"

msgid "The date/time when order was placed"
msgstr "訂單發出的日期/時間"

msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"

msgid "The ID of the order"
msgstr "訂單的ID"

msgid "Order group ID"
msgstr "訂單組ID"

msgid "The ID of group combined orders, applicable in OCO"
msgstr "組合訂單的ID，適用於OCO"

msgid "Connection name"
msgstr "連接名稱"

msgid "The name of connection"
msgstr "連接的名稱"

msgid "Additional parameters"
msgstr "其他參數"

msgid "Comment"
msgstr "註釋"

msgid "Order's comment"
msgstr "訂單評論"

msgid "Exchange"
msgstr "市場："

msgid "Exchange name"
msgstr "交換名稱"

msgid "Average fill price"
msgstr "平均填充價格"

msgid "Order value"
msgstr "訂單價值"

msgid "Intrinsic value of the order"
msgstr "訂單的內在價值"

msgid "Positions"
msgstr "倉位"

msgid "Convert"
msgstr "轉換"

msgid "Refresh All"
msgstr "全部刷新"

msgid "Place at Breakeven"
msgstr "地點在佈雷克文"

msgid "Convert to"
msgstr "轉換為"

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to break even position on {0}?"
msgstr "你確定要在{0}上打破收支平衡嗎？"

msgid "When placing an order, you need to select a product code. These product codes identify the category of the order. For example, you can place the below mentioned product code, CNC – For trading Equity in delivery MIS – For trading Equity & F&O in intraday NRML – For trading F&O, Currency and Commodities for overnight position. Since these positions are not intraday positions, the margin requirements for these will be as per the overnight margins. Also, they will not be squared off by our system at the end of the trading session."
msgstr "下訂單時,您需要選擇產品代碼。這些產品代碼標識訂單的類別。例如,您可以將以下提到的產品代碼(CNC = 用於交割 MIS 中的股票交易 MIS = 在日內 NRML 中交易股票和 F&O = 用於隔夜頭寸的 F&O、貨幣和商品交易。由於這些頭寸不是日內頭寸,因此這些頭寸的保證金要求將符合隔夜保證金。此外,在交易結束時,我們的系統不會將它們平方。"

msgid "Realized MTM"
msgstr "實現 MTM"

msgid "It's realized profit or loss which has been booked by client"
msgstr "已客戶預訂的已實現損益"

msgid "MTM"
msgstr "Mtm。"

msgid "It's profit or loss of position"
msgstr "是盈利還是虧損"

msgid "Buy Quantity"
msgstr "購買數量"

msgid "Total bought quantity"
msgstr "購買總量"

msgid "Buy Average Price"
msgstr "購買平均價格"

msgid "Average buy price of position"
msgstr "平均買入價格"

msgid "Buy Value"
msgstr "購買價值"

msgid "Total buy value of position in rupees"
msgstr "以盧比表示的頭寸總買入價值"

msgid "Sell Quantity"
msgstr "銷售數量"

msgid "Total sold quantity"
msgstr "銷售總量"

msgid "Sell AveragePrice"
msgstr "銷售平均價格"

msgid "Average sell price of position"
msgstr "平均倉位銷售價格"

msgid "Sell Value"
msgstr "銷售價值"

msgid "Total sell value of position in rupees"
msgstr "以盧比表示的頭寸總賣出價值"

msgid "Settlement price"
msgstr "結算價格"

msgid "Unsettled VM"
msgstr "未結算的虛擬機器"

msgid "Init. margin"
msgstr "初始保證金"

msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

msgid "Maint. margin"
msgstr "緬因州。邊緣"

msgid "Close"
msgstr "關"

msgid "Modify SL to breakeven"
msgstr "修改SL以保持平衡"

msgid "Close all by selected symbol"
msgstr "按產品平倉"

msgid "Close all for selected account"
msgstr "按帳戶平倉"

msgid "Close all positions..."
msgstr "全部平倉"

msgid "Close position"
msgstr "平倉"

msgid "Reverse"
msgstr "相反"

msgid "Reverse all by selected (symbol + account)"
msgstr "按產品全部反轉"

msgid "Reverse all for selected account"
msgstr "按帳戶全部反轉"

msgid "Reverse all positions..."
msgstr "反轉全部倉位..."

msgid "Are you sure want to reverse {selectedPositions.Single().Id}?"
msgstr "確實要反轉 {選擇的位置。我在嗎？"

msgid "Are you sure want to reverse positions by {symbol.Name}?"
msgstr "確實要通過 {符號反轉倉位嗎？姓名}？"

msgid "Are you sure want to reverse positions by {account}?"
msgstr "確實要通過 {帳戶} 來沖銷倉位嗎？"

msgid "Modify position #{position.Id} {position.Symbol} {OrderType.GetSLTPComfirmMessage(modifyOrderParameters)} for {position.Account}? "
msgstr "修改位置 # {位置。{位置。符號} {訂單類型。帳戶}？"

msgid "Close selected positions"
msgstr "平掉所選倉位"

msgid "Close all positions"
msgstr "全部平倉"

msgid "Modify position"
msgstr "修改位置"

msgid "Breakeven"
msgstr "收支平衡"

msgid "Modify Stop loss to breakeven"
msgstr "修改止損平衡"

msgid "Close all"
msgstr "全部關閉"

msgid "Flatten all"
msgstr "平展所有"

msgid "Close all positions and cancel all orders"
msgstr "平掉全部倉位及取消全部訂單"

msgid "Close negative"
msgstr "消極否定"

msgid "Close positions with negative Net P/L"
msgstr "淨利差為負的頭寸"

msgid "Close positive"
msgstr "接近積極"

msgid "Close positions with positive Net P/L"
msgstr "淨利差為正數的頭寸"

msgid "Close long"
msgstr "關閉很久"

msgid "Close positions with Side=long"
msgstr "用Side = long關閉頭寸"

msgid "Close short"
msgstr "關閉"

msgid "Close positions with Side=short"
msgstr "用Side = short關閉頭寸"

msgid "Close all positions by selected (symbol + account)"
msgstr "平掉所選產品倉位"

msgid "Close selected"
msgstr "平掉所選"

msgid "Flatten"
msgstr "扁平化"

msgid "Close all positions and cancel all orders by selected (symbol + account)"
msgstr "Close all positions and cancel all orders by selected (symbol and account)"

msgid "The direction of the position"
msgstr "位置的方向"

msgid "Position’s quantity"
msgstr "位置數量"

msgid "Open/Average price"
msgstr "開盤價/平均價格"

msgid "The open/average open price of the position"
msgstr "該頭寸的開盤價/平均開盤價"

msgid "Current/Last traded price"
msgstr "當前/最後交易價格"

msgid "Gross P/L"
msgstr "持倉損益"

msgid "Current profit/loss value, before fee/commission applying"
msgstr "當前的利潤/損失值，在收費/佣金申請前"

msgid "Fee"
msgstr "費用"

msgid "Fee value"
msgstr "佣金費用"

msgid "Net P/L"
msgstr "淨額"

msgid "Current profit/loss value that includes fee/commission"
msgstr "當前的損益價值，包括費用/佣金"

msgid "Gross P/L,ticks"
msgstr "總盈虧，蜱"

msgid "Current profit/loss value, presented in number of price ticks"
msgstr "當前利潤/損失值，以價格蜱數表示"

msgid "Swaps"
msgstr "換期"

msgid "Swaps value"
msgstr "互換價值"

msgid "Position value(Open price)"
msgstr "頭寸價值（公開價格）"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on open price"
msgstr "該頭寸的內在價值，即基於開放價格"

msgid "Position value(Current price)"
msgstr "頭寸價值（當前價格）"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on current price"
msgstr "根據當前價格確定頭寸的內在價值"

msgid "The date/time when position was opened"
msgstr "職位被打開的日期/時間"

msgid "Position ID"
msgstr "倉位編號"

msgid "The ID of the position"
msgstr "位置的ID"

msgid "Liquidation price"
msgstr "清算價格"

msgid "State"
msgstr "省"

msgid "Open or closed"
msgstr "打開或關閉"

msgid "Gross P/L, %"
msgstr "毛市盈率， 百分比"

msgid "Current profit/loss percent value, before fee/commission applying"
msgstr "當前損益百分比值，在申請費用/傭金之前"

msgid "Net P/L, %"
msgstr "淨市盈率， 百分比"

msgid "Current profit/loss percent value that includes fee/commission"
msgstr "當前損益百分比值，包括費用/傭金"

msgid "Long"
msgstr "做多"

msgid "Short"
msgstr "短"

msgid "Closed"
msgstr "關閉"

msgid "Open"
msgstr "工作日"
